有冇人講下一國一制之後 黑警有幾多錢一個月？

有冇可能有7000蚊？

冇咁多

幾千蚊人仔，其他靠收陀地，底薪跑數plan

參考下澳門
新入職PC每月30k up